我只係想知，係咪唔會再凍？

係咪唔會再凍？係咪唔會再凍？
好熱，好熱，好熱，好熱

識唔識睇天氣預報

香港冇冬天架啦

香港幾時有凍過？

睇大交台不如問連登仔

5年前試過轉涼1日

移民，移民，移民，移民

天氣預報得天文台有？

季已轉

我唔要呀，我唔想知呀